(大學jj)想買paper操應該喺邊買

想搵HKSI licensing paper 1

但唔知香港喺邊可以搵到 (書定其它)

有冇巴打幫幫手介紹下

推

1

3